ipadmini2 個芒有直紋

尋日用完 今日用就有

唔知壞咩。 用吓就出現橫紋
一開機個陣又冇事

我部機跌過落地下 之後就變成你咁樣 應該個mon壞左

oh～

我最近都跌裂咗MON

RIP

同我一樣， rip話你知係內mon液晶體mon壞了, 馬雲牌480 人仔好貴所以。。。。。我買左ipad pro 9.7